不如試下拍片影相公開捐錢比另一個公務員團體

表揚下

721！金鐘見

做乜要益人又博拉

損比housing

因為我睇唔過眼公然賄絡都無事

天下烏鴉一樣黑
政府撚要俾你錢佢洗咩

定係一人一信要求ICAC交代咁公然賄絡都可以無事？

其實有冇得舉報畀 ICAC

我都想問 一齊親身遞信 好似新城市搞到咁大陣象得唔得？

大家一齊比啲壓力ICAC？

有無議員關注下

why not

有人舉報就會調查

大家一齊向ICAC舉報

就捐俾 ICAC 啦

暗諷佢地唔夠錢做野？

捐兩枝飛天茅台比佢哋
好撚貴架

要捐得明顯啲 call晒記者

yes

除左RTHK都諗唔到邊個部門最黃絲。
捐俾RTHK